男人無上進心係咪真係玩撚完

好多事都唔會主動去做 例如溝女

玩撚猿

囡囡鐘意主動有自信嘅人，

樣都未必係首要，身高更緊要

講到最後咪有係錢

唔係 無心繫香港先玩撚完

射唔出就真係玩撚完

+冇錢先係

前線巴好有上進心，

176唔算殘廢掛

後勤絲

未聽過有錢仔fd 比人話冇上進心

許晉亨月月收二百萬生活費
有無人話佢無上進心？